[由紀台]新世紀福音戰士

fb page:

第1集 使徒、襲来
中華一番後開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第6個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第6個

JA旁邊
見到咁再kick中間